有冇人搵緊屋/室友（有房出租

旺角區

兩房單位分租一房 廳廁廚共用
齊家俬 水電平分
4400/月

要求：絲打（男女唔方便同住），黃，整潔，不吸煙，萬事有商量
不接受藍屍

利申 黃 因原本室友搬走 空出一房
有興趣既請tg pm我傾

有興趣。。。可惜我係男。。。

so sad

推一推

有性趣 絲打

切啫啫， ok?🤣

旺角污染好嚴重
未租建議揀第二到

住左4年了